NVDA 585苦主區

無貨

586 一股

信coco 哥

Coco

開市585入左

577
試下afterhour放

條友實話驚閪咩

正股驚西
下個星期就係贏家